[英雄聯盟] LOL s8世界大賽討論區 #336

決賽fnc打rng

唔怪得ziv走唔到
簽到2020年

留到退休好過

ByeBye都簽到2019

練英練到下年